［討論］如果廢老菲比斯玩 282 可以生存幾耐？

聽講水怪巴菲特同股神奧比斯玩香港牛熊過唔到一日
咁玩282係咪游一個堂就玩完？

香港大戶 = 幾億資金
水怪 = 幾十億起跳

佢燒錢當香港班莊狗咁撚都仲得

條游水佬識撚炒股咩 連登有媽咪麵就夠

人地玩開蘋果唔係蘋果日報

此蘋果不同彼蘋果

7問題認真答

巴郡而家有1370億美金現金，大概10686億港紙，282今日市值8.5億。果686億零頭都夠全購80間282。